其實啲春都唔知叫嚟做咩 可能我真係太悶

其實我唔係鐘意你 亦都唔係忘記唔到你 我只係想自己保持喺一個好blue 嘅mood度 但其實wfc 得我覺得自己咁樣好型 唉唉

不如揾個人去愛我唔好

好

好灰g

我覺得好悶

我覺得呢個mood 唔係咁容易走到出黎，
用情愈深，就愈需要時間來沖刷。
加油！

其實我都唔知 我究竟係想點 人生好似冇晒寄託咁 每一日靜係想吃喝玩樂

我好明白呢種感覺！
好空洞咁丫嘛，無哂目的。
我之前都係咁，慢慢先搵番自己咋。
搵d 計劃實行下會唔會幫到自己多d 呀你？

唔知 總之淨係想食食食 你明唔明

落去買野食先 食野最開心

樓下間m記收2200

我前幾日就係咁😂😂不停食野
依家剛剛開始節制到！！
食到腸胃頂唔順

咪食m 記啦咁
買下d 健康零食

想食得開心啲
其實我最食入油渣麵 仲有飮天仁嘅柳橙綠茶 可惜刪哂鋪

咁會唔會食零食？

樓主佔領感情台

我唔係 唔敢當

感情台係濛巴打 知唔知其他台係咩人

屌想屙屎添

雖然唔知叫來有咩用，但至少叫左出來個人好似舒服少少

I know that feel
冇咗佢 冇埋自己

真係好悶

其實我都唔明，明知道佢don't fucking cares 點解偏偏我就係要咁緊張佢，不停諗佢。
朋友? 人地大撚把啦，幾時排到我
點解我唔將啲精神留翻比啲肯理我嘅人